marvel avengers 呢排成日update 更新咗啲咩?

有咩新嘢玩?

?

有粉俠dlc

真?

隻game連登仔已經賣哂del哂?